食士多啤梨應唔應該加煉奶？

識食一定加
浪費左士多啤梨

食一粒先 酸就加煉奶
甜咪唔加囉

要加精

點睇加朱古力

幽默感真係冇得夾硬